(法治精神) 律政司撤銷起訴的胡仙案

話咩尊重法治要拉完人審完先叫法治精神，97後撤銷起訴的案例就放係眼前。牛鬼蛇神一一都係龍門任搬。

// 星島集團主席兼大股東胡仙女士被當局認定是串謀者。然而到起訴時，律政司司長梁愛詩以公眾利益和證據不足為理由，決定不檢控胡仙。

暴政當前，抗爭有理